500名警察親屬聯署促林鄭月娥設獨立調查委員會：政治問題政治解決

「警員親屬連線」又向林鄭月娥發公開信，至今已有約500名親屬聯署；他們表示，自從6月12日金鐘衝突以來，他們每次看到示威現埸消息均感百般憤怒及心酸，因為「前線警員在因政治爭議而起的遊行示威中首當其衝，且必須服從高層一些不合邏輯與常理的指令，『被』出生入死，被迫承擔政府施政失誤的後果」，令警民關係急速惡化至無法挽回地步；又批評警隊高層指令危險及行動頻密，即使指令者犯錯，至今亦無人問責，前線警員卻長時間受社會嚴厲責罵、排斥，壓力爆煲，身心健康已出問題，更因長期執勤或候命而影響家庭關係。當前線警員因種種原因有口難言，我們作為親人只能默默承受。

他們又稱，前線警員因恪守對社會及警隊的承諾、跟同僚甘苦與共，才能堅持至今，唯容忍亦有極限，他們作為警員親屬以及熱愛香港的人，向林鄭月娥提出3項訴求，希望林鄭能從善如流：

1.絕不能繼續將警員當作政府和市民之間的人盾。請閣下立即以政治方式回應社會訴求，聆聽各界聲音，努力收窄而非再加劇社會矛盾，以解救我們面前困境，減低對警員及其親屬的整體傷害

2.盡快成立由法官主持的獨立調查委員會，以公眾認同的方式找回社會公義，亦可防止警隊高層無理兼失當的指令再出現

3.保證警隊高層從此不再下達不當指令，以免激起前線警員與示威者衝突

《逃犯條例》修訂爭議未平息，近月反修例遊行都發生警民衝突，惟特首林鄭月娥未有現身回應民間五大訴求。500名警察親屬向林鄭月娥發聯署公開信，促「政治問題政治解決」，盡快成立由法官主持的獨立調查委員會，「以公眾認同的方式找回社會公義，亦可防止警隊高層無理兼失當的指令再出現」。

一批現役警務人員親屬近日設立「警員親屬連線」fb專頁，有警員家屬接受有線新聞訪問時稱，他們的成立目的便是要求當局盡快設立獨立調查委員會，徹查反修例衝突，挽回警隊聲譽，以及調查警隊高層調動人手不當問題。她又稱，員佐級協會近期發表的強硬聲明前都無徵詢所有警員的意見，坦言不少前線警務人員都覺得有關聲明令他們被人罵得更厲害，惟他們不敢出聲。

【暗黑經濟學】發夢原則

在資源有限和時間性下，必須建築一件大夢，我們夢醒之時，敵人就再無夢可發。現在，我們要先改變造夢思維。

真定假, D家屬唔係叫班狗打大力D咩

推

竟然

警察親屬再一次聯署 換嚟咪同市民一樣零回應 應該都感受到市民所感受到無言以對 難言再對 二萬名親屬都可能會有少少效果嘅

五大訴求
缺一不可

警權過大
重組警隊

真係驚連堆屋企人一齊搞

老豆搵仔

港共：有外國勢力
回應：成立獨立調查委員會

港共：有美國CIA教手勢
回應：成立獨立調查委員會

港共：年青人比人誤導
回應：成立獨立調查委員會

港共：通識科問題
回應：成立獨立調查委員會

港共：泛民議員煽動
回應：成立獨立調查委員會

港共：港獨勢力顛覆國家
回應：成立獨立調查委員會

而家最唔想成立獨立調查委員會果個就係港共政權呀！屌你老母

比人起咗底個班？

反了反了

佢地家屬再次證明班狗就快逼到癲。

政治問題政治解決
咁拿拿星放人啦

Pish

我原本都想要獨立調查委員會
事到如今
我比較想見到你班毅進狗到壓力爆煲 身心健康崩潰
著住你件引以為傲嘅制服垂死街頭
冇行過嘅路人幫你
俾禿鷹盤旋等你地死落黎咬你地腐爛嘅軀體嗰種場面

下？
你哋班老公打示威者同射彈好開心窩
你哋自己仲話打大力啲窩
你哋係咪見班老公日日開ot又思覺失調，跟住自己個閪冇人理係度發春咋
你哋係發春咪上office比班阿頭屌囖，或者你約炮囖

走開啦, 林總統唔係咁講
林總統: 調查?調你老母啦

呢500個肯定係低層親戚
設立追究班高層死撚硬

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

大家要繼續加大壓力

警嫂一小步
香港一大步

不過都係果句
黑警死全家

好既警察唔計

柒婆釆你都on9，繼續龜縮

source? or 有無link

警嫂：嗯...唔好..啊...再鬧我...啊啊啊...老公..嗯..喇..啊啊

原來好多人讀完大學冇入到陪審團個Pool（我就是例子），快D入黎填Form

Condom仔

叛徒,問過林大總統未

獨立委員會要由國際特赦組織同人權組織chair

低級警被推上前線同市民對抗
高級警同高層就指指點點
出現呢種情況好正常

親屬開始怕燒埋落佢到

唔好意思，阻你少少位。

召集：所有喺聯合國工作嘅香港人

一齊響應聯合國價值，
響應 8月19日 World Humanitarian Day，
保衛人權，反對暴力。

她又稱，員佐級協會近期發表的強硬聲明前都無徵詢所有警員的意見，坦言不少前線警務人員都覺得有關聲明令他們被人罵得更厲害，惟他們不敢出聲。

冇一隻黑警同其親屬係無辜
斬草要除根

開頭好打得串串貢，點知之後根本唔夠打就求饒

又做場大龍鳯?

咪當我地傻, 五大訴求缺一不可!

黑警加人工係好合理既事？

哩D 真係唔開名唔信你

我夠可以話自己係警察親屬

全民8月5日大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私咁，過埋2047都死左啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

五大訴求中
最首要目標係要
有真正嘅雙普選

只要有真雙普選，
五大訴求中嘅獨立調查
先會行之有效，
先真正能幫抗爭者平反

五大訴求次序 都要覺醒！
缺一不可！
手足唔係Condom
最有效幫手足 香港人
就係落實真正雙普選！！！

林志偉同鄧炳強，邊個係元首？

唔好以為有個垃圾 委員會
我地就會放過你地

親屬都可以係黃，你見老豆就知

25000 警察家屬聯署

唔好有獨立調查委員會

不過聯署個500人一定唔係畜龍 , 防暴, 或者咁多場運動既前線警狗既家人

因為一查一定佢地死硬

更因長期執勤或候命而影響家庭關係

唔好笑
我係認真嘅
等啲流浪狗死咗先笑

咪係，真係假撚到....冇真名及冇該警員姓名，幾多個聯署者也係假。家屬想警察唔使做危險性工係作，人工照收，宿舍大一大

唔係話自己無錯 係努力咁維護法治咖咩dklm

公開信？公開？邊撚度公開啊？睇過，我屌你老母！貼左委任証再上撚埋tvb 先出黎講啦！

辭職未

noway攬炒啦家屬們

太少人啦
過萬人聯署先有用

開真名至講啦

班差佬eq咁低， 放工谷住度氣肯定返屋企發脾氣， 雖然有d冇腦嘅家屬會同佢地一唱一和， 但點都有d家屬會因為佢地發脾氣而同佢地嘈交， 大家都知同女人鬧交只要態度唔好無論男人幾有理由都係錯夫妻關係甚至同仔女嘅關係一定會出現裂痕，只要將呢條裂痕不停擴大，搞到佢地失去親人朋友，成個人生只係返工同班伙記圍爐，一個人如果只有工作or單一圈子，心理健康好快會崩潰，所以一定要繼續老豆搵仔，警嫂身邊嘅姐妹記得多d係佢地面前講佢老公不是，挑撥佢地夫妻關係

唔好信所有警察傳言

[突發] 獨立調查委員會報告出咗

家屬大得過4個公會咩 ??

企出黎講啦撚樣 仲要拖幾耐呀

快d實名出黎啦，我唔想見到以下o既野發生：

好多毅進仔想結婚生仔，所以先去做警察
因為o係香港，佢地無可能靠實力搵到咁高人工
佢地自己係爛命一條，但可以為仔女放棄好多
你地千祈唔好係警察宿舍隔離引入大媽舞
唔好咁早就唱歌、大力從高處掉野然後四散
唔好整爆屎渠
唔好玩人電話
唔好跟蹤人地老婆仔女
唔好向佢地年幼子女傳教畫畫講警察做左d咩
唔好杯葛人地老婆仔女

去純警察宿舍好啦，暫時唔好連累其他紀律部隊

去警察宿舍附近歡迎咁多位勞苦功高o既警員
佢地無gear, 只能隻揪，夠公平

最緊要：真休班警無OT
出去趕人只可做義工
然後訓幾個鐘又要返工
仲要可能周圍好嘈，
嘈醒老婆仔女黎嘈醒佢
慘

三萬狗得500個親屬想笑大我個口咩

頂唔順咪辭職囉

禍必及

我覺得係啲主事者，例如白衫高層，或署方以外嘅官員，有利益關係，怕比人查到
所以欺騙普通警員，如果查嘅得單方面查佢哋，好不利
驅使普通警員反對獨立調查，再引導佢哋唔跟指引做都唔怕，有上頭保護
再放任違反指引嘅行為，令情況再擴大至大部份人員都涉及

如果普通警員根據指引及跟隨命令做，獨立調查唔會影響佢哋
係有心人推佢哋去不利境地，之後再有高層放風有機會成立獨立調查委員會
令普通警員騎虎難下，迫不得已要強硬反對

點呀你D細路係學校比人屌到怕喇?
定你地無晒FD喇

行得正企得正 驚咩人查
利申 警嫂

証呢？

親屬住宿舍冇証架？

想洗白自己，但警察做的事已天理難容。

8.5 全民三罷

屌你老婆

都有人仲有良知既

On9仔 你估係警察親屬政府就會聽？ condom黎咋 仲甘於淪為政權工具

如果你地立即和時事評論員林志偉割席，拒絕成為林志偉個人利益既籌碼，同擺免林志偉，咁我地就信你地係真心

問過林志偉未

因為佢哋肯定個警察家人冇濫用警力,冇犯法身冇屎,行得正企得正當然唔怕人查,反對嗰啲,好明顯咪就係身有屎囉,知法犯法當然驚啦

應該係20000個散仔拎支槍出黎影相，林鄭應該會聽下

個計劃係
1. 成立「獨立」調查委員會
2. 委任陶僅申做委員會主席，泛民主派人仕做委員
3.只查警方，不查泛民主派人仕背後煽動
4. 要大量警察受刑責
5. 等冇警察再敢出來鎮壓
6. 入警署取走所有武器俾示威者用
7. 抽出特首和建制派文革式批鬥
8. 向美國政府要求出兵
9. 向美國CIA 收埋條尾數
10. 黎智英宣佈為第一任總統
11. 鎮壓反對人仕，放催淚彈
12. 以暴動罪拉任何反黎智英遊行人仕13. 大家解散，返去自己劏房

還警察一個公道，成立獨立調查委員會

狗察親人好警人接狗放工

驚

重組警隊及監警會

繼續比壓力妻兒

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

時間無多，政府拖字訣，想我地自亂陣腳，行動規模必須升級

好警察，快d出黎喇

支持

仲未奶野嗰班狗嘅家屬緊係希望盡早割蓆

P

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

8月5號
全港大罷工
兼同日七區大集會！

好撚重要一定要睇

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第一波

開始識驚支持黑警罷工